# Ejercicios primer parcial - Programaciòn 3

Se deben realizar los ejercicios del grupo 2 ya que fueron asignados por el profesor

 ## Grupo 2 
 hara los siguientes puntos: 
 
 - A: 1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,12,14

 - metodo crear_datos_iniciales() que mediante prompt solicitara nombre y nit de la empresa tener encuenta que existen las siguientes validaciones: A. el nombre y el nit no puede estar vacio si se colocan vacio alguno se deben requerir denuevo los datos B. el nit de la empresa es un numero de 10 digitos si no es de este tamaño se debe requerir denuevo los 2 datos

 ## Examen 3 - Punto 1

se desea utilizar la logica de estructuras de datos de pilas y colas en un ingreso a un edificio de lo cual se desea que se organice lo siguiente:

1. se desea que el metodo que permite ingresar valide si el usuario a ingresar es  discapacitado y debe ir al principio de atencion de la pila o cola

### Aclaraciones: 

2. si ya existian usuarios discapacitados(preferenciales) debe ingresarlo detras del ultimo usuario discapacitados(preferenciales) ingresado
3. se debe reindexar la estructura de datos despues de ingresar dicho usuario discapacitados(preferenciales) ingresado